[集思廣益] 而家可以點樣幫潘生潘太

政府無能，經常拎台灣殺人案做擋箭牌，我地可以點樣諗條好橋去解決，幫到潘生潘太，架空政府或者拎個主導權？